【大家努力無白費】連儂牆仲有人睇！

黎到10月尾，我發現日日經過既連儂牆仲有街坊睇！

有師奶、西裝友、阿嬸、阿伯……

佢地係會細心睇字既。

多謝大家keep住update連儂牆"

有呀，沙田好多人圍住睇

旺角無晒

真係好多阿伯慢慢睇
聽唔少「哦，乜係咁架？」

圍觀師

不過無咩人貼，可能現在風險高左

吖伯吖嬸留步機會係直情大過早一兩月

頭先經過見到有個呀媽教個女點讀啲字，好心動

好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

推
btw文宣要大隻啲字

會睇呀！行過邊見到都會睇。有空就慢慢睇，趕時間就睇快啲。
都見到其他人會睇，老中多過青。
連儂牆有價值，發揮到一定效用！

是呀，好多廢佬睇

有d地方仲有keep住貼，但我唔係度講邊度啦，費事d 狗派人搞事

推

都係，路過見到就見到啦，唔好影相上黎講

岩。

係好多阿叔鍾意睇 , 大家努力 , 不過啲字唔好太細粒

我好鍾意睇，好多都好有創意同好靚